90後少女發「死亡短訊」 女友報警救返

粉嶺90後少女發「死亡短訊」雙料自殺獲救。昨晚11時許，警方接獲一名女子報案，指收到其女友人發出的短訊，內容透露萌輕生之念。警方根據資料趕至沙頭角公路馬尾下段丹竹坑一單位，發現20多歲女事主服食安眠藥及燒炭雙料自殺，她當時清醒由2男女親友陪同送院，警員正調查其輕生原因。

女友人?les?

救得一個得一個

臨死前益下呢到既巴打都好呀

標題打多隻字會出唔到街?

啱啱有單又係11點

你小學畢業未？

我寧願佢打少個女字仲好

友人

標題黨

今晚連登仔都成功叫左個看更 阻止左一位巴打自殺

人地係詢問、存疑、推測、聯想

並不是咬定、確信、判斷、陳述

你閱讀理解合唔合格？

做哂功課未

有冇link?